地鐵落閂，係咪應該加多個鎖安全D?

落閂之後火加光等於我，消防6分鍾後會到 （因為有服務承諾）
落閂之後如果一道閂有一百個單車鎖，消防應該唔會理住

咁狗狗列車點算

紅燒狗肉？

歐洲旅行見過成條橋係愛情鎖，真係好靚

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算